# Space Invaders

С использованием HTML/CSS/JS была создана мини-игра Space Invaders. 
Целью игры является уничтожение всех монстров и зарабатывание как можно большего количества очков.
При пересечении "монстром границы" будет засчитано поражение.


![Первый раунд](/figures/1.jpg)
![Второй раунд](/figures/2.jpg)

## Особенности

- анимация и музыкальное сопровождение
- несколько игровых жизней
- подсчет очков и сохранение в localStorage
- повышение сложности при прохождении уровня
- управление с keyboard

## Реализация

Игровое поле представлено матрицей 50х80 (идея присутствует в https://gist.github.com/straker/3c98304f8a6a9174efd8292800891ea1).
В цикле каждый раз происходит отрисовка всех существующих объектов.

## Что можно добавить

Можно реализовать поддержку мобильных устройств, добавить функцию стрельбы монстрам.
